有無人記得亞視嘅蠟筆小新？

個時夜晚就會坐係到等開始

睇完小新睇摔角

記得呀，重有果套三國演義

有,但對比台灣版,亞視總係差D

廣東話喎但係

把聲唔夠賤